各位cctai wumao分化攬炒巴失敗，輸了，有咩感想？

xixitai wumao輸了
中華手joke

毛毛切腹未

借個位 會員標籤功能

xixitai

要扣人工

maob

屌佢老味搞鳩幾間黃店成功就以為好撚把炮搞鳩攬炒咁撚大想頭，傻閪pr

完全睇唔到果d 分化po，可能一早比我block 哂

五毛狩畜

成堆俾人block晒

笑死
垃圾分化狗

強烈恥笑分化狗

一野肅清晒